(問題) 部switch 一插底坐綠燈不停閃

有有巴絲同我一樣?

有冇解決方法?

感謝!!!!

有無插實

有插實